【多圖】李元玲曬完美緊緻線條 瀏海造型十足洋娃娃！

李雲迪徒弟兼馬來西亞鋼琴女神李元玲曾經是肥妹仔，而在她的努力不懈之下，運動加上注重健康飲食，終於成功由52Kg減到45Kg，更將體脂由26%減到12%體脂，脫變成為IG性感女神。最近，她又post了一條彈琴片段，視覺效果極震撼。而且她最新的瀏海造型亦十足洋娃娃，獲網民大讚！

成條妖咁搞到

鋼琴家咁fit

2013好屌好多

本來好好多

Lisa

13比較正

李雲迪一定屌過好多 q

Fit到咁典頂

How much

個胸一定係假

個鼻都係

體脂12% 仲有咁大個波？

似似地fake

唔屌

2013先有肉地

p圖西不了

好想後入佢

推 願榮光歸香港

咒詛娃娃？

ig d相好撚淫

YES

2020 多咗碌鳩

個NOSE整過?

瘦

佢真係完美
有樣有波有腰有腳
之前仲鐘意過吳卓羲
不過全部都係人工整出黎

好富江

李雲迪gay的

拉

執太勁

照屌，重要係揸法拉利

有啲似桃乃木かた

條女fit撚到

點解可以仲有波

好撚正，點頂！

12%無咩可能仲有咁大
擺明假

好正喎

肥果陣正好撚多喎

利申：肥妹愛好者

我要J十次

原本仲好過而家

吊，共慘黨派呢d質數落黎好過搞國安法啦

Lm

佢正喺個蘿度

原本好肉好吸引

條女好撚正呀，我屌晒你地嗰份

cls屁屁

人地千錘百煉段身材，都唔知你地憑咩話唔靚唔靚
有錢又有錢過你，才華又有才華過你，樣又好過你，身材都好過你，仲要勤力過你，真係癲

人地日日去gym 練幾粒鐘先咁fit

13年先正囉依家太瘦
但對波都仲keep到

要咩有錢佬先有得屌？

睇咗咁耐都冇人po

最重要係食
依啲人最恐怖極端自律，基本上佢想做乜都會做到

好樣衰，不屌

類似c朗咁 , 人地仲要靚女有才華 , 俾你班排骨連登仔話咩整容樣衰地底泥

自律師

連登仔食開柯得莉夏萍

同一個人？

點做到咁低體脂咁大波

係

唔係呀

邊個係真 邊個係假

真, 成日話假波假波, 我睇落覺得最多都係P 大少少
人地操到咁fit 既恒心真係respect

日日唔使翻工 我都得啦

做音樂變做雞

個樣有冇執過

假波假樣

洋? 邊撚到洋

邊度減肥可以減埋個鼻

唔好打破連登仔幻想啦

娛樂圈做個李雲迪愛徒形象俾佢
但次次都係健身相
究竟佢用幾多時間彈琴

就咁睇應該執過個鼻

佢個屎忽同對腳堅正 見親都扯旗

好想瘋狂屌佢屎忽

點會，好鬆，無肌肉，你睇吓隻腳

Ig係咩

唔投初選嘅 全部都冇jj

個樣膠撚到

日日唔使返工你都只會hea

咪又係雞

蕭生：北京政權發生動盪

一叫三，快投票！

假波

不如話一定有整過啦

我終於明點解似洋娃娃

我屌
我要一路屌佢
一路叫佢彈首莫扎特比我聽
屌到佢Do Re Mi Fa So La Ti Do都唔撚識分

呢條女好似試過幾次發癲屌fans

個gap可以再操漲D

我勸大家唔好youtube search佢。。。

佢唔係整容，堅係睇住佢瘋狂運動一路瘦到咁

三張個樣都好假

佢話自己有C

痴撚線又有錢又識車又識琴又識跳舞又玩健身仲要free喺IG派福利

乜撚野女人黎

好鍾意擺呢個post，好柒正

佢都樣衰，連登仔有病睇獸醫啦

個屎忽尾到

樣靚身材正版既馮盈盈

應該唔係
只係push到昇天咁

170cm 嘅52kg 根本無可能係咁⋯

外表係無得挑剔

但有follow過佢都知佢性格幾撚惡劣

呢條女唔係精神有啲問題咩？

人工咪得，蘿都可以
佢大脾咁幼其實個pat都唔似練出嚟

咁都大波 依個size算細，同身材比係合理，邊洗隆

60kg都應該唔止

冇肌肉先好砌

真少少嘢起曬鋼
利申唔係批評佢既努力

但個股

真 佢真係eq極低
同埋成日show自己家底之後又話靠自己養
人哋話一兩句就問人係咪fit過自己

利申：有科奴但佢愈來愈醜

屌就屌pat嘅姐 佢操完個pat竟然會冇2013咁好

攞fyy黎比

仲未提佢FRSM假證書單嘢
唔識彈琴嘅人會覺得佢好勁 但講真佢彈琴真係好難聽

我一開始會佩服佢咁有恆心做gym
但後來睇得多佢打既野
感覺上其實佢個人好自卑
太在意人點睇自己
所以膳食運動方面都對自己好嚴格
好想努力贏得其他人既讚賞
簡單黎講就係一個為別人而活既人
其實都幾可悲

李雲迪點忍

好想同佢做愛

我都想問

完美

嘩屌！

邊個醫生咁好手勢？

鼻都唔同啦

根據佢自己講 做GYM一日兩個鐘 剩低十個鐘係練琴

今日ig著件鬆身衫
睇上去有料到

點解可以日日去gym? 練咁多粒鐘？ 因為有錢囉 點解佢咁撚勁咁出名？因為有錢囉 點解佢咁撚有錢？ 因為本身有錢囉 我地呢啲小市民 諗起都想喊

原本正好多囉
依家得個瘦字
多肉運動型先最正

仲太過2013嗰時

我間中都有睇下佢ig
唔好一黎就因為有錢就否定曬人地所有既努力

作為一個藝術家，運動員，
無果種千錘百鍊，
練到想死都堅持既精神係唔會到依家既水平。

佢ig 有時都會話好多人酸佢，
佢自己都話為左保持知名度先努力練，
因為呢條係佢唯一既出路。

練到上左去，
錢其實只係維持生活質素去幫助練習。

所以你窮唔係無道理嫁

我一日先做得半個鐘
有錢真好

佢彈琴無料到架
是但搵個音樂學院既學生都彈得好過佢

我冇否定佢既努力 只係同樣都係努力 我呢啲小市民點努力都有個頂 佢呢啲有錢有名氣努力 根本冇得比 所以我先諗起都想喊 窮人真係千其唔好生仔

誇鳩張
攞世界級嘅同佢比佢完全比唔上
但未至於係冇料到

個波仲大過肥嗰陣，係咪基因改造左

有無多d 肥妹相

理撚得佢 我只想頂到最入

你上少啲連登都大把時間做運動啦，
咁都要賴落有冇錢度

你係咪得一支公
無家庭
定仲讀緊書
無做嘢

人到中年無生痣瘡呢下先好野

你一日打兩份工返足廿個鐘咩？
返早咪收工去，返晏咪開工前去囉，
要好得閒先可以做gym架咩

好大個羊蹄

你係咪無家庭負擔
得自己一支公
唔使理屋企人
定仲住緊hall
當你有一家大細時
時間就唔係你自己㗎啦

個屎忽正到